poly入面有無人呀 開live呀

快啲搵幾個開live呀
所以記者被叫停唔準影理工
所有fa被捕

快啲搵啲開live影低保命呀

Live呀 有無人呀

幫手retweet + like + reply(落 #PolyU 加update 警察武器同記者被趕走的情況）
英國Benedict Rogers出聲幫PolyU tag哂英美元首，連出兩個retweet，大家一reply就會自動tag哂英美元首！

美國眾議員McGovern岀左聲！

丹麥議員都出聲諗緊辦法！

#PolyU 已經上左美國Trending
幫手繼續用 #PolyU 去reply +Update

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task3

屌

放心啦 仲有大把記者係入面啦

自己開live同自首有咩分別

唔好信開live

你比到條link有直播？